穩陣來講，與其voo，不如schd?

大家點睇？

走勢差唔多，schd又有股息，雖然扣30%

穩陣股
廢老股

又岩，咁兩隻廢老股，邊隻好d

diversity

VOO much better

ＷＨＹＹ

Spy + sell call 50％回報不是夢

Google 亞馬遜 夠穩陣味2選1
咁大嘅公司由上一年月供到依家都有100%

Diversity, Scale, Cost, Expense ratio, Future potential, Historical return樣樣都輸，不如你講吓schd有乜野係好過VOO？